強勢股 重現江湖 (2)

開post 係見到有升浪signal

上個post 提過既no. 好多都爆升左

6060 1833 3690

物管 全部 破頂
6098 3319 3662 1995 1755

重工 631

醫藥 1177 867 2359 2269 1789 1858

新城系 1030 1755

1478 1268

繼續捕捉未爆發既強勢股

晴巴

頭先有隻wechat雞叫我買8147

今日要捱下 藥同物管都回番

所以唔好成日高追

1093

有邊隻可以買而家

3998真係好堅

升好勁

呢隻咩料 升到咁

宜家唔敢入

無貨都係要趁回調撈d 物管 同藥

d 位係唔算好值博嫁喇

我等緊內房

依啲股一買轉頭就一棍落

152突破

1548
17蚊有貨,止賺？

走好d

2018 又爆過

物管終於回

等緊股同內房爆上

賭股*

痴線 1093

1755

2018 好似可以入....... 但係唔會入

拗腰了 1995 1755

不過1755 呢d 都要落定止賺

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

樓主 有咩細價估岩心水

留名學野

晴巴2708點睇

wow 晴巴

3690 可以一戰
集 GROUPON KLOOK OPENRICE FOOD PANDA EXPEDIA AMAZON於一身既概念
大數據 物流網 生活綁定 應該係未來趨勢
11月份業績應該唔錯 好有以前700 果個勢頭

真係唔識停

晴巴
重工1157係咪唔穿5.7支持可以keep住先

我反而好奇證商成個板塊點解無咩料到......

晴巴
今日見1755跌嗰陣入左D貨
不過個人比較淆底,驚自己會亂咁賣
唔知止蝕位大約set邊度會比較好呢?

呢隻股已經升左好多 波幅大 危險
簡單set-8-10% 走就得

6060仲坐緊貨，大家點睇

0200出左第三季業績 好似唔錯

佢慢慢奶晒成個5G 換機潮，應該有機會去返 $60，但可能要等多半年 - 1年

2359 有冇人有貨？

想問晴巴一個問題
你係見到好似就爆就買定先
定一爆枝大陽燭穿左你心入面條線先買
定係等佢大陽燭後 升多一枝燭 見佢唔反彈 先入？

1778仲未爆 有冇得諗

之前重倉2020
啱啱今日高位食晒
宜家成手CASH
晴巴有咩推介？

會唔會係之前升得太急
而家調整下等貼近番條10天線，之後會再上？

內房炒邊隻？
2007？3333？1918？

希望係，幾睇好長線，價值投資

但預計唔係今年嘅事 始終呢排炒得太熱 你咩價位貨？

新手無知一問
見大行唱佢30蚊
但平時見親大行唱d目標價，多數都meet唔到
會唔會都差唔多盡頭

26.5

長放架喇，一年後應該升到40蚊，估計

1918 3883

3.8走左

唔急嘅，都仲有賺

Me2, $21.4 入 睇下上唔上到$40

晴巴，上個post 有人問加我都想知，點睇日清食品？

keep 緊

呢d 目標價害死人

想入1177點睇？

我前排已經想入 見到跌翻6字頭 有興趣

1833回調左唔少 唔穿20天線是咪仲可以keep?

諗得黎都已經到太空

晴巴目標價幾多？

唔比目標價 唔對路就會走
再加止賺法操作

好多假突破

藥明系講左了

2359 2269

2359食糊離場先

on9

2359 9% 了

岩岩穿90.5回一回果下減持左
當交學費 始終新手
我寜願自己睇過之後蝕都好過盲跟之後賺 遲早仆街

同你一樣 90.5走左

內房

200 好似無力上

宜家係咪都太高追?

係咪要走人 好似唔掂

賭股通常短浪 彈一下就要食

藥明康德()公布9月止首三季度業績，實現營業收入92.79億人民幣(下同)，按年增加34.1%。錄得純利17.65億元，倒退8.5%，每股收益1.08元。

倒退都爆升 ge

幾日前擺出黎的

2128

仲有咩家下值得入下？

同求放左啲股有cash係手

2382

內房3883晴巴入了？

勁到痴線
真係唔洗打工

收到風佢一早退左休

未升又唔入 爆升完又問我有咩追得

你地想點

可能唔便半年

嚟緊有咩爆升？
即入

呢個心態會輸

同1177拍左好耐拖 離離合合

2269 賺緊3蚊
留唔留到下晝好

same here

物管又升番

尋日有位又唔入

26975

3319 6098 先係王道，我覺得龍尾要再炒，要呢2隻肯郁

係

我坐左好多日 岩岩尋日走。。

點睇2018,今日先買

搵位買翻 突破完橫行區 要起浪

ok

你3319 震走左？

琴日震倉好勁
cls
少啲信念都hold 唔住
2018 2382 3319 都琴日震
我反而棄左一半3319
另外嗰2隻頂得住

走左了，尾有加碼3662,我主力倉

3319 想建倉，但個巿方向信念唔夠

晴巴真係好撚勁

今早買左2222,2018
賭仔性格，賭佢上

晴巴2359 睇幾錢我86蚊入

522 咁樣上番嚟

呢套玩法要配合升浪
跌市玩會輸

我依家終於有指標睇到

2359 11%
2269 9%

學左你成年幾明玩法,
但搵股同版塊個度都仲係唔得

981 呢個反轉

晶片股難玩，走左先來升

同埋要識走唔好高追

嚟啦，上證倒升

下個月好玩

內房未升入定d

巴打入左邊隻

落錯車 如離開了幸福的高速路

我都想問而家入定內房係唔係好選擇?

正路會升埋 我都坐係好耐

揸內需日日望住你地贏大錢

師兄，聽完你推介，我今朝鳩沖左

其實唔難，因為老共要硬推佢去研發，用大媽玩法就OK，即係跌3-4毫入少少，升4-5毫又放少少，真係唔難玩...

照舊留意呢1918 3883 1238呢3隻?

所以難玩，我鐘意升買再升再買再升再買買買

1030 回調係咪入手時機？有啲驚佢配股

勁多伸手黨
計係年報睇下書都唔肯
問個number你就發冇窮人啦

剩係睇年報睇下書就發冇窮人啦

如果係買強勢股
睇圖表重要過睇年報

緊係睇晴巴畀 no. ，睇輸

根本2樣都要
強勢背後必定有強勁基本面
只係睇下反映到未

市場行為 預先 反映一切

唔係係人都知道點分析
所以順勢而為就好了

人仔

止蝕止咗成年

2269 2359係1548玩法
玩下ok，但唔好越玩越大

晴巴講過唔睇基本面

晴巴連成交量都唔係好睇

短炒睇基本面=ONS揀女睇內涵=on9
揾老婆過一世先睇內涵
啪幾晚就掰掰果啲個樣好睇就得

個比喻一流

其實幾好奇晴巴係用咩指標分析
本身自己買開D升左一排既股
自從有呢個po開始就留意強勢股
So far 都有mon住晴巴講d股
不過都仲係未好掌握到

唔係唔睇基本面
係佢炒法唔係巴菲特個種
係mark minervini 同 David Ryan
所謂強勢股後面基本面都係勁到仆街
問number個d死埋一二邊啦

但係業績嗰啲都係落後指數嚟

但都反映到間公司點搵錢
例如日清 我都有貨
但唔睇好

我都有日清 不過我諗要擺多一陣

我都唔明點解成交都唔洗睇
例如升破阻力位以上3%再配合大成交，睇書係咪咁講

少一樣嘢確定買更多可能性，重視支持壓力多過一切

6060唔知要坐幾耐 定賺少少放左佢算

之前咁岩睇facebook 渾水同圖太郎個財經節目
講升得太急要整固一陣
等條十天線貼近番個價就再上，大約估32蚊
佢係18.xx話如果升得穿21.5 就會爆上去
睇你信唔信

利申：27.x跌落黎果下都淆淆地走左

1475 is still too high

即係仲有排坐
利申：26入

另外仲揸住隻1755 唔上唔落咁

垃圾上證......

6060 26係分水嶺
無穿繼續睇強勢

穿左既話，要等下次再突破
何年何日，唔係神仙無得睇

等3點算

1478 破頂
屌 我第一個留言 已經有 2359 2269

So?

頂住咗

6862 同 1093都開始無力

原來今日跌咁金
補充番頭先我講圖太郎個圖表分析
係話上到28實有阻力會調整, 貼近番條十天線先
佢估有2個情況, 一係就一棍插落黎痴番條十天線
一係就陰幾日貼番條十天線

其實我都係新手唔識
睇下有經驗CHING 覺得呢D 分析岩唔岩la

1093 8月果陣仲係12蚊, 好那癲

鬼唔知咩
最緊要係你個買入價 值唔值博 有無防守力
21.5 買 同 28 買唔同

鬼唔知咩

新城發展今日好似走鬼咁

自我收皮算

新城系一直係歸邊股，癲升癲跣

賭枱黎

佢有講埋陰落黎後會上番大約32蚊左右 ge
做番CD rom keep 住學野了

晴巴，956 點睇？

晴巴 2018 點睇？

1833

玩撚完

6060 開巿開低過26,又會玩撚完

淆底唔入住了
睇聽日點先

不要怕，只是技術性調整

內房開車
3333嚟料

內房推邊幾隻

我無跟晴巴買
我自己朝早入左3333
晴巴推介融創同奧園

升係因為香港住宅賣得
唔係好關內房事

我純睇圖所以今朝入左，無理消息
不過對恆大咁嘅size嘅公司，一個咁細嘅樓盤賣得對佢有咩影響

Too high?

3333跌太多je

富士康同鐵塔帶我飛天

股災呀

依家個價唔會太高？

會 所以要嚴守止蝕

中短線有無得諗？見佢d業績都唔差

一興奮就出事

1546 2633

邊忽有

個人覺得ok 但始終資金走黎走去 d藥股已經炒完一排 唔知整固幾耐

想問下867係咪要散哂D貨?
藥股係咪炒得咁上下啦

又配股

2269陰公，本身好地地，同1833同一命運

咁今日入唔入得過

就算想買都要等佢回幾日，見到有回升先諗啦，1833都仲跌緊

2269睇左幾年
李革真係發過豬頭

1238點睇

所以成日見到佢減持

寶龍？

1513

1833呢個價入唔入得過

2269 係咪老千股高位配股

老千應該唔係
不過70蚊呢兩年內70蚊都配過兩次

今日d 股無乜方向

IN 6160

今日三隻5g股升
6869，552，2342

2382 係勁

內房1918 磨緊突破

嘩

痴線

幾錢追入.......

有咩事發生

有外國公司收購

3998同3690都軟下來了..

內房 last

一早跟左晴巴3380

內房
內房
內房

多謝晴巴尋日入咗1918

宜家先岩岩開始破發 應該仲有得上

1隻1833 輸番其他利潤

勁準

Same
去到4x就諗放了 諗住睇下佢會唔會彈番上去

1918 $37

升上去果段係值博過你等佢跌落黎果陣走去接

46->60
60->

$37入唔入得過

d錢走資去托成份股

無嚴守止賺止蝕出左事一手58 原諒我付了代價

57入 彈到上53都投降

10.06入左3883
晴巴

內房anyone?

3333 點睇

1918 3883 現價追唔追

1995？

3319有冇機

唔好，你等佢個勢回升番出番陽燭先好諗

巿場打緊指數，唔係焦點
而家買入要等資金打完數再反來

岩

我都係，跌穿左配股價就止蝕走左

收到 多謝巴打指點

我先前44買57.3走
要玩反轉頭可以玩好深

嘩，你44買到都已經食左好大個升浪啦

之後升到61呢

算啦，起碼暴跌呢轉你無份，已經赢哂全世界

賭仔1030

都唔係順風順水，第一次入場47中伏，仲要大大注賴野
後尾減倉再44.4左右加反玩到上57甩西

overall 個回報ok既

尋日10蚊入左3883

晴巴1233 點睇？

3323點睇？

長HOLD2007

3883 5%

仲有無機會上升

再上

點解晴巴會知內房就爆升點做到 利申冇入
高j左1833 $55止蝕

沖呀

1833 52.30 重要位
唔知生死，但firm死又會有一浸跌浪

其實穿左配股價就要走

6110
滔搏
各位入得過嗎?

晴巴點睇3333？我重倉，18.5入

鬼知咩

點會一突破就走ar

加注

IPO 貨走左
9.25 第一日收市價 守到先再入返
炒2020 東京奧運

依啲問題其實唔駛理 要送到入口

2018大家睇幾多

$173

有冇青入左1888 我$7.5 入左小小玩下

384 有無得諗
個人覺得到34 企穩埋可以一戰

今早沽左，轉玩2382,但買唔到差d到價

好

2018 aac woh

晴巴點睇6060 仲有冇機打上$27-8 我$21.4 貨

唔係有無機會既問題
係你個買入位夠低 你就可以防守

10.7 了

繼續守定放好

自己諗啦

心大心細 r 下意思

意見

其實晴巴有冇正職
你每日用幾多時間揾股

晴巴好勁

幾分鐘

咁咪岩lo

炒完內房下一水炒咩？

3883算唔算係岩岩突破

3998 咁多位師兄點睇

勁

3918

終於企咗上 ...... 打大佬 27370

過到應該正正式式向好

藥 車 能源 都炒過
內房 有好多隻都無行到
應該似會炒多一轉

入左3333 等佢炒一轉

有冇機會到建材 重工呢

冇貨係手係咪追內房

6098 3998 2331 呢3隻可以玩多幾耐

250 天線好古惑
應該會穿一下回返
如果你市底真強第二次再上真係all in
利申：9up

無人提1813

呢排好似冇咩邊隻好買

如果1833出番陽燭再升穿可以留意一下

乜都升了

3883 11蚊了

美人試穿 150天線

Mon 2689

內房幾隻呢幾日陰d陰d升左成10%

1475 7號財報 而家入唔入得過？

1030草緊氣爆升定要走啦唔識郁

1475突然急回到50天線

10.9入左3883

有咩股仲可以追

死緊啦

想入1475

6.9 買安唔安全

1234

1918睇幾多？

1137有突破

6160重入唔入得過

入啦 你睇下美股BGNE 升成點就有答案

1030 依家好似怪怪地

1030 似要回一回

178真見底

$8.38 入左#69 唔知上唔上得番9 蚊

2689唔知堅定流

697

1177🙄🙄🙄

有冇人以前好傻仔鍾意買跌緊嘅股

而家變咗鍾意見大成交破前浪頂入

2186 可買，利申6.13入左場，等緊再加注

中手淫

2689？

等緊收巿ao加佢老母

畫嚟睇下吖

我鳩up 千奇唔好信

多謝提2186嘅巴打
1300見佢大成交買入掃jor10k

我手渣20k,自己控制注碼風險

發揮吓你嘅藝術天份

3319

呢隻好超買feel驚佢好快會回調

假

驚佢條毛，先前回調買左相對平貨

興奮指數極高
依家全世界睇好

沒有超買 愈怕愈升

點睇藥股仲有冇水位 跟左幾手1093 同1177

今日先買？ 會輸

之前入左, 有profit 15%

3690 仲有無得升

呢浪chok住上應該可以有排升wor我睇

睇止賺法 不會有目標價

冇人知 但相信好多人都憧憬佢上$100變紅底股

唔知點解我一直覺得2318會上先。。。
又唔知點解咁多人賭3690唔賭2318

依家入係咪已經太遲,連內房都開始爆訂

睇膽量同財力 有d 升極都有

因為2318 波幅比較大 要睇佢破唔破到$95.4個雙頂
但3690明顯強勢 有升無跌... 我都唔知

100蚊股，2318有業績有得守，衰左俾個孫可以反身
3690衰左都唔知點搞，痴撚線既d人

1833 現價入唔入得過

又爆了 痴左線

$100 魔咒

物管 3319 $25 了

3662 仲係唔肯郁，哈，無奈

no

可能低處未算低，等陽燭抽返出黎轉勢先考慮啦

入得，可上望60以上

3690要睇黎緊既業績 都唔知呢d新經濟股到底可以炒幾耐

諗住回調20蚊入貨 宜家molamola

蝕撚哭都升到100蚊 痴撚線

今朝1475 6.82溝左貨

升係有道理，但升到呢d價就。。。
算了，港股一次二次三次。。。

咁玩法，以後無老散敢入場

d人好似就係炒佢可以轉虧為盈

好期待佢下年會唔會再加派息 雖然係強勢股PO 但係有D股好想長線持有
5蚊有貨

呢隻係uptrend ga, 未必爆升姐

3883 仲追唔追得過

而且睇左排佢條50天線都守得幾硬淨 次次插落去都好快彈翻

同3662由5.9都拍左好耐拖
幾時分手好

就今日收市前啦，反正都屌入左，係時間中出佢走人

2018 同 2382真係爭得有夠遠，2382強到傻

雅

我4.70

2186 數錢數錢

打倒林奠，27777
林奠下台，屌佢777

巴打 我都留意左你好耐 你都買好多下

我玩好多股，玩得密
晴巴先係正路

6060 走左未

走左十世啦

上日買返，今日又再加左

大巿轉勢，咪賭下囉
唔賭唔知升跣

大家點睇388 腳交所？
後日出財報 有貨既巴打會唔會等佢財報再走？
定出之前走

有冇人覺得今日有啲雞犬升天feel
好多弱勢股一齊大升

呢隻典左咁耐都唔上，再咁就要考慮換馬

全部板塊都升了

內證 內航 紙 資源

強勢 落後 都升

連莎莎都升

托升殺熊

天晴巴 想問2186有無升既空間感謝

939揸到幾時好

Ok

1995就黎掂到10天線

諗緊入唔入好？定等佢跌番先

琴日大成交

尋日冇時間mon 如果唔係尋日掂10天線入左 都差1毫幾

尋日同心愛既1177分左手
而家又再拖返手仔

2359升極都有

$4.76

內房3333 點睇 之前好似落後好多 發力未

6098 破頂

16.7了

17?

1888 收市前有大手買入

2186 6.56 已走

1475 2日後業績唔知會唔會有資金入黎炒呢

越跌越有 但係又有啲吸引

好多股回

屌唔到柒婆條臭閪
仆佢個街

晴巴，點睇？
我目標指數算到左，唔知仲有無得去

剛到減左好多股

278 yes,
多人食糊

我覺得沒玩完忍下手等機會加倉算了

2331 1858 3690 都急回

走左寶，之前見中生製藥10.8，想睇下會唔會跌到10.5，
琴日12蚊，依加11.74

睇到星期五先
有糊食可食d

市升股唔升

回調好吖

已減左一半倉了，最怕天日再爆

明明見個市係升，但係手上d強勢股全部都跌

552 點睇

好多人食緊糊

覺得 5g 股麻麻地

又1177沉船

點睇388？？

內房藥物管 未 強勢板

晴巴點睇金界控股

冥幣穿 7

上面成堆蟹貨

天日又要高J貨
頂佢，指數唔跣，好痴線

金界正野，大陸人去Cambodia 投下資就賭下，又多左遊客，經濟發展快，正野，又在海參威開賭，又多息。
但現價貴左d.

552 6869 2342 788 ，仲有咩 no.? 5G 股

你哩隻係咩app黎？

大多數都 .......

食家再追入物管風險會唔會太高

3662 1918 新高

就破17

3662 昨日減左1/3
燈左，不過算了，剩下既都夠食大大獲

假突

成個板塊都醜樣

但又唔係絕對嘅，但係我唔會試

1157今日似樣

琴日靜左一日又爆過

1895

3918破頂了

係咪要回多兩百點

123好似有啲突破，入唔入得過？

咁強嘅

市似要再挾淡

睇好後巿，一直想加倉但又怕短線震動
妖，好茅盾

巴打諗住目標價幾多？

1157 不錯

晴天巴內險股1336入唔入得過啊？

1833 ipo抽返黎大股東減持見唔蝕都嚇走左，到底入唔入返好呢？

867 再爆了

把撚 港股個底牛

多謝晴巴
核心轉左內房 搭隻867 1157
追返d上年條數了

仲想上

3883 我11蚊走左,諗緊入唔入番好

1833回勇？

等等先，今日先係暴跌後第一支陽燭，聽日如果升穿到今日最高位可以考慮

想問6098仲有冇得上？

一早入左場啦，仲天日

你之前無放到咩？

今早買

反應咁慢點炒啊

咁希望佢唔係短暫回春啦，強勢股set好止蝕位就ok ，今日都升6%了

我都拎番一注 不過蟹緊

有兩隻藥股急回 無貨can see see 1513 1530

我53入場，不過都俾佢甩走些少
不過唔緊要，最重要有貨

晴巴睇會挾到咩位？

嘩，1833好勁

現價可入？

775

2342真係咁弱咩? 拎埋個大頂 仲係大三角旗突破

1475真係唔爭氣

上呀

博得過？

今朝仲開心左陣 睇埋呢2日業績會唔會帶動到 冇就算

我目標係$1.5

幾個鐘升 150% 點入

咩位入？

$0.6

恭喜發財

驚佢回氣
但恭喜巴打先

鬥接火棒咁

啲消息咁保密，都無事前炒起

我賺多少少先走 誠哥有份

一日之間由十年低位上番十年高位

音樂椅黎入左就唔好驚

Cls

睇怕都要換馬，都典左咁耐，轉去1833 or 2128 都好

1157 同867 都典左好耐先今日爆

如果有做足功課睇到個通告1點鐘all in 就fat fat

775聽日仲搏唔搏得過？

留意隻2318
無人講喎，估下佢想點

出邊成班傻鳩，人講跣佢又講跣

其實係突破咗 唔洗驚，係唔係假就事後先會知，而家最緊要睇下三角上限同三角頂點水平

唔知點解第一時間諗起佢

13.94入左樓主隻1530

坐咗兩年幾見佢一直陰跌
預咗total loss唔睇 今日竟然賺凸

3938出圓底

聽日繼續啦

0.9唔知入唔入好 心大心細

輸錢機會大
你諗下 十年積落既蟹貨可以係一日內平手走到
你係散戶或者大戶
有得比你走
你走唔走？
Cash is king

775 升唔停

1093 順利21.2分左手
1177 真係臭閪黎

6060@26 小注試水溫

Cfu 又係你

same

Watch list #179 無啦啦爆左上去

1833 ipo渣到大肌東減持嚇到57放左，
今日又ipo價入返，我都覺得自己on9

26.2 加左注
我係賭徒

867 1789

而家高追都入得過咩

26.35 又再殺double

1530
$14 小注左

2個星期前26.2入左 仲坐緊

見你地咁開心跟左入

低調低調

Ching 走果陣down 聲 21蚊貨磨到而家

你睇晴巴頭
我睇情緒，我有好多股玩緊，走沒必係個股問題

1513入得過？

尋日回又唔入 高追低沽

最簡單方法，你短炒就攞今日低位cut loss

石藥勁到

我屌穿佢個閪

1789 867 2359 3883 wow

晴巴勁到痴線
我有d股輸緊

今日一隻1789救全家

13.82 都入左少少

1513 收市價喎

其實都到咗個最少量度升幅 $80

有冇人仲hold緊1918?

呢隻仆街我30蚊高j左兩手
捱過得返16蚊 仲堅持緊

8.9x走撚左

係嘅都唔少升幅，但係去唔到三角形裡面個擺動幅度

13.92

蝕少少保平安

回番哂

上證可能要落多廿幾點
唉，俾個面面咀咒成功

1138 幾時先上

去弱勢股討論區傾
呢度只傾強勢股

次次買佢對家應該已經發左達

1475咩事

業績唔夠好

775睇落唔錯

入d 先

無啦啦跌咁多

想入3883 點睇

幾日前已經講左1475唔睇好
同埋報業績通常都避一避

唉 頂

788你老母

你買咩都會輸

6060 睇來有人炒銀行news
俾我地無端端撞正喎

臨出業績冇大手買入我通常都會甩手
萬試萬靈 白雲機場 1475

我反而好奇你用咩選股?
我買賣準測同你差唔多
你搵股多過我好多

我mon 哂成個市
每日sort 到200隻異動 再睇圖揀

我都差唔多，有excel mon

上升期26.4 入過
入完就跌，25.6走左
試過跌到24.x但而家轉眼就爬番上黎

晴巴819 點睇

11咁勁

2186 又來炒做

excel自動？

867 已經$12
第一個post 講 果陣$10
日日問我入乜又唔入

有d 勢 不過強勢股post 唔講

你地成日覺得一入完就要爆

坐到懷疑下人生
大家都係藥股版塊
人升我唔升

救命 開緊會 想放1000股 禁錯左10000股

你大戶，我都係4000

Where ?

晴巴，你d股間中有抽下水

而家手上得1177
同6060 500股

晴巴，2186 有無機成強勢股？
今日追左15k,打算長渣了

爆唔爆升難講
強勢股就唔係
我唔掂

k, 仲要多一兩日
thx

$27走了

5分鐘一棍倒升

1475諗住等佢跌多少少再溝
點知飄下飄下又上返買入價
Keep?

Keep 仲係通道 形態冇破壞到

其實岩岩開午市有一刻係穿左支撐位
再跌應該要放支蝕/賺喎好似

一年內 9蚊上到50

1238

我年幾前開post講過 不過成交太少悶走左

3998有冇咁升得，真係靠愛國嘅強國人唔買加拿大鵝轉晒著佢?

6060有冇同路人

今日悶走左

感覺有莊

想問各位點睇汽車板塊
175 2333 1958

26.6 入左

日清 目標價係幾多好？/

諗住7.5走

1177117711771177求下你

走勢如果無其他強勢股咁強不如換其他啦，唔使同一隻股票講感情

成日同佢離離合合

1833 個勢好似返返黎

我都心動

應該打散買 有d 係要坐

3690 好彩尋日走左

$12.6

$13!

跌番兩三百點就正

個市越跌晴巴啲股越升

升跌都升 勁到癲

1475今日回唔到50天線既好似有d危

放左1093 落袋嘅錢先係真正賺

1177 1093 一齊插水

6.8 入左

想入番 175 做咩唔跌......

1475真係

隻 儲郵銀行咁勁

cut 半

好似仲要跌

跌到幾時

愈跌愈有

1530 有冇人仲有貨？

已走

仆街今日成個倉都紅到仆晒街

升市勿估頂 跌市勿估底

yes 跌落黎果d 唔接

希望內房可以爆多棍

3998幫你日日賺？

又一個等到天荒地老系列
631係咪黎料

重工股，好勁
631 2338 1157 3808

係 拎番d 先

我入左手 3808 2338

晴巴，你？

上個禮拜啱啱好入左3808

有呀仲揸住

13.86入左....依家坐緊

13.82呀我 坐下先囉

13.7 鑽石能量底 企得好硬 我諗住長揸

我94

尋日個市都係下午拉番上

唔理個巿，佢有佢跣我有我玩
到全面跣果時先走鬼

淨睇冇買果d就升

1513 大前日入 執個lunch
晴巴
1931 點睇

買咗果啲跌到仆街

1833翻兜

242入左388
250到位走左
後悔set定位走
隻野應該可以上到265 但又唔想番食

2338
學下班牛熊友Gel 下頭先

永遠都係咁

尋日賺個d比返哂出黎

2018咩事？

痴左線 業績唔好都升

想問下短暫穿過既支持位你地仲會唔會當佢係支持位
例如1995條10天線

3日 穿完可以升番

岩 重工板 今日重點

晴巴 平時係唔係成個版塊咁睇 之後再捉落後股架？

業績後個價真係任得佢演譯
1475個業績明明幾好又跌

1475仲keep唔keep 好？

你玩緊強勢股回左5-10% 你話呢？

坐下又唔怕，係驚一沉不起

631走定留

Set 左止蝕位走左

6060特價？

諗緊

紅哂

867

食左

尾市開對沖

佩服

今早還有6隻綠色，而家得反3隻生存
個巿真係好無力

2342 今日整條長上影線

下星期一有個轉勢日

321 o唔ok?

轉熊?

今日下午有點不尋常，d 股回得好勁

沒必轉勢，有回吐好正常喎
要睇下星期點開，同咪今日星期五

下星期如開277,又個個摶西老命係咁追貨

倒蝕緊3萬蚊 全日係公司閪口閪面

皮幾

輸300已經開始閪

禮拜二, 又到月供日 禮拜一一定係扯高佢俾老散入貨架, 今日回一回好正常嘛

明明星期2都仲+7%
今日一野插到-5%

我唔信 我睇唔到 輸緊就要轉嫁同事

1157

用熊逗住正股

重工股止賺定留星期一好呀晴巴？

得翻隻1995仲綠緊

我今日全紅呀陰公

6蚊4高J 3662 點算

有對沖 正股全紅

不過明白今日大家唔係好想討論

今日入貨？

紅晒都無心情理

呢個真

見到香港搞到咁都真係做咩都冇心情

點解會知星期五要開對沖咁神

熊市來臨？

有訊號

依家未確認到係咪真轉勢

如果我無開對沖今日會重傷
你無對沖要小心

我都係，股票由得佢，而家好嬲好無心情

上個禮拜見到唔對路
虧幾百都快手走285 2338

紅緊1x%都由佢
齊上齊落搞番好香港先

hsi -500

畢竟只係少少錢，身外物而已，最緊大家都平安

下午可能又有個柒婆出黎9 up完再跌多一轉都唔奇

跌成600點

隻3808走唔走好

1475點算

大戶繼續做野 600點咁少

晴巴會唔會減倉？

跌多d

死警甴屌你老母

前線擋子彈
輸錢都無咩心機理股票, 話知佢跌幾多了

上星期五已減至6 7成倉 再開左7500 對沖

今日會再減

上成期佢提哂水減倉+入7500

我6.82入諗住6.2止蝕

好奇其實係咪都唔關D 咩政治事件開槍事?

有人托緊
仲未穿27000

上星期五知道周同學死咗，我即刻全清倉，100%cash

點解仲有心情買港股，見到印花稅不了

唔關 反彈浪差唔多 除非牛三

咁今日咁回法 應該就唔係牛三

晴巴點解咁通透

真係好誇下...

其實有咩問題？

走啦屌

唔急於一時.....

想問巴打們點解2840金etf會跌得咁勁，全球都咁亂大洗牌唔係應該會升咩

之前中美講到進展好良好, 美市又強勢

傷左了，唉
無計斬西炒股

1530咩事，逆市上升

石藥都係, 避險

隻嘢有咩問題？

係怕佢轉勢所以set左止蝕

啲強勢股唔算跌得多

的確係 不過係驚個市況拖到轉勢

now 6.13 ,穿撚哂，走啦

買個教訓 唔好撈底

再減一減倉

走了 唉

6.9入

6.8 仲hold緊

點解會跌得咁誇

1157 穿哂係咪要走?

死攬了

1530 無放

hsi 2個支持位都一野打穿左

7蚊苦主

是但啦 蝕緊7萬幾 無所謂了 希望千趺

好你少少，4萬幾

3808大家走唔走？

穿左5.6都要走

要走啦

3662高J走唔走

有撚排趺 走哂佢先 遲d報仇

晴巴對沖係買咩 ? 近熊 ? put ? 7500 ?

晴巴繼續揸對冲？

請問2331企到25.2既話駛唔駛走

控制左個倉位先 唔應該太重

241入唔入得過

正路聽日會大機會反彈 但都要預防直落

所以係輕倉+對沖

隻1157跌好多
不過都唔走住

1475 好撚癲wo 掉得

6060 sharp 閃

想777億-777點?

走咗一半

wa 試過跌穿6...

輸L到仆街

2002......

你好

今日損失慘重, 淨係keep住3883 3900, 呢兩隻算跌得少

到通道底 跌穿道玩完

上星期穿頭破腳完，今日就裂口棍落

隻隻跌3-10%

咩係sharp 閃 補貨走唔走

聽日大機會反彈 比位走

走左先安全d？

係咪清倉好d

303......

成個List得我有貨個兩隻紅

1475

3319叫唔叫做彈返上黎？

好想入

仲渣緊

WA,3998 做乜事

等到確認轉勢我就唔再推post 了

你留個tg

輸緊10.5萬 唔撚驚
要對國家有信心
一股不放
一陣去中環打外資
搞亂香港

一野炸落$3.65...係咪莊家散水？

晴巴想入TG

咁堅，ching玩好大喎
風險管理係要做，滿倉上馬小心落唔到馬

個巿俾麵神咀咒左，無左啖上沖氣勢

晴巴 可以加我TG 嗎

無玩好大 只係嬴完輸返個D都計輸

sry,晴巴，好少開tg
鐘意呢度吹水

我都想學下野

希望個巿唔好再跣，我等下星期再戰

一樣

巴打最近輸定贏

之前6060 執左4k 同 302 執左4舊就無再買la
呢2,3 wk 食下花生,真係覺得自己無咩資格玩短炒
有諗過1475 同 6060, 如果前幾日先入市的話又輸到仆街

6060 20k 執左 今朝高位入番 豬緊1.5k 屌

有冇人坐緊隻1530

有呀 13.94

13.84

同問，有TG group 嗎？

14.1

1238 點睇
好多大單 但keep住跌

2002 303

尋日做乜唔走

大大力向下突破

唔好呀
開黎傾下計都好
熊市都可以學野

唔好啊，晴巴
巿唔差既時侯，等緊你分享強勢股

買賣係自己決定，各安天命，但無人分享就無機會

992點解業績好都跌到咁.....

如果市好都輸 市唔好果陣...

我以前係度開過100個post 啦
通常水尾果陣最多人，跟住...

公布業績唔理好定唔好我都會走

明白
咁又係，感覺好多人唔識自己控制

如果唔識控制注碼，唔識止蝕，輸都係自己責任，絕對不是睛巴你的問題。

有無諗過呢種時勢好難做價值投資，只有短炒政治市

1475 都係
任D大行演譯咁

有, 所以諗住忍手等個市再跌番咁上下先可能分注吸納
之前覺得每日都係有機會有股可以炒, 跟個市貼D 就ok
但自己又唔係識野,根本無可能捉得到路,
日日望住個價跳又大壓力
有晴巴咁功力深厚就話 je

1475明明勢頭好
之前唔知做咩爆升，公佈左業績明明幾靚仔
然後無啦啦被大行唱啖話佢人造肉賺得幾多錢
然後就變成咁

物管勁到

好多人大手大手入

業績好似唔掂
第2季增長得6%

第3季先岩

日清食品()公布截至今年9月底止首三季業績，營業額23.48億元，按年升3.2%。純利2.11億元，按年升27.1%；每股盈利19.67仙。

期內，毛利率為32.8%，按年升2.2%，主因穩定的原材料成本及更具成效的固定成本控制。

27.1% wo
定演譯為本身個價升得太多, net profit 升ge 幅度跟唔切
定其諗黎都晒氣

所以我都唔明，希望有巴打解釋下

你睇佢半年係增長41.1
計埋第3季之後得番27.1
就知第3季拖低左幾多

雖然好似唔係好關呢個PO事
不過想請教下3998應該點處理
大約一個月前買左，啱啱琴日加左少少貨
一般按經驗呢D時候好似唔賣好D
不過咩支持位都過哂好鬼驚
有無巴打可以指點下?

關事既，3998都係其中一隻強勢股。
BTW...你買入價幾多？

均價12000@3.92

都明白今日呢一下實在太驚嚇，如果佢果下穿50天線已經要即刻走，不過佢無穿可以等等，我係你就會用今日個低位3.65呢個位做止蝕，一穿就走。

咁跌法，正常都會走既

升左咁耐既股其實要落定止賺盤
或者本身都分注食下 睇番止賺法

如果一大棍落 我會即走一半

其實經常遇到
直落完再落/直落完彈番上都試過

即走一半降低風險

明白哂，下次跟番晴巴做法先
其實之前睇呢個PO都有跟你止賺法賣左一半3998
咁啱見琴日好似差唔多到支持位先入左
要檢討下有咩做得唔好啦

晴巴個股今日走左3分1，個市其實係咪已經轉左勢？

晴巴可唔可以請教下如果止賺盤大約應該點SET?
無咁既習慣真係無咩慨念

可唔可以入group? 唔該

王維基經過今晚
香港電視會點

700幾點公布業績

27.1入左6060，唉⋯

罷市 停止一齊買賣！！！

之前手多26.4 入
25.6 都驚得濟放左了

現在不知繼續揸定止蝕好，唉

入左幾多 琴日賺左兩格都冇走 今日豬左7k

3000@27.1

我6500 @24.8

你點佈署

睇位走

睇幾多？我打算穿23就走

呢幾日唔夠膽買啊

今日又大跌

政治市更加難玩

輕倉+對沖

都幾可確認反彈浪升到頂 要轉勢

即刻溝隻6060

巴打 咁有信心？

9up

呢度所有既no.都係未爆升前擺係度 只有事前分析
我只會講我有提過既股

我既玩法係捕捉強勢股爆升前一刻

操作上強調分散投資 及止蝕 因為唔會每一隻股都成功突破

無論用技術面/基本面/炒細價 任何方法 都唔可能完全避免隻股急插

如果因為輸一次就質疑整套玩法係你膚淺
應該係想辦法優化個玩法

點解要溝貨

因為信你，主要係自己無方向
利申：乜都唔識但想賺錢

信我就止蝕啦

我話個浪到頂 轉跌

好，set穿23就走。

入唔入7500好而家

你不睇好中美傾得成？

不估消息

上星期五見到signal 個市有機會到頂
呢幾日再咁急插 個市已經散哂

trump又9up話如果今次簽唔成會大加關稅

巴打 穿今日低位好走啦
再唔係最低23.3都真係要止蝕啦

今日穿晒位都幾肯定係轉勢

只係睇下700份業績撐唔撐得住
如果唔係跌得更深

冇辦法 平手冇走到 而家長揸算 留俾個孫
反而想問下加唔加注好？

冇野啦 如果轉勢就唔諗

藥股仲係強勢 儲定等下浪

下一個強勢股Post幾時先會再重現江湖

晴巴分析真心勁，比上年更加準更加好
睇你分析同止賺蝕心得獲益良多

d人真係。。。

所謂強勢股一定唔係沒升股，而係升左既股
玩強勢股原因就係想玩trend, 高位玩有辣有唔辣，d人自己唔識控制係度。。。

比如700
20,50,100,200,400咁升又散貨嗎果時

怕散貨唔敢追高，700呢d股佢地永遠無可能買到

跌市總有d逆市股
有無留意邊隻

有個大師月供緊隻1211 3年低位 99%人都輸緊錢
仲每月要溝 你係咪肯定升得番？

公用股見頂回左3成

每個方法都有優缺點 唔浪費時間同你討論了

btw咁講一講
龔成成日吹奏隻1211話月供擺幾年就有成果
唔識了

唔信呢隻

藥明啦

大佬定細佬.......

我一入就配股，就嚟暈低

上星期手痕放咗 981 ......

我都係 唔想再屌佢

原來超載

1513 都唔錯吖

現價入左1177 ，晴巴點睇

還好有2128撐住，今日都唔使輸

I know this feel bro....我之前隻1833都係

明知業積好都放

隻6060 27.1入23.65走左

昨天set22.9放，今天09:20前已經幫我放左，咁都得？
0900-0920段時間都計？

未到11蚊都係貴
利申拍緊拖

下，今朝勁假係chock 左 chock 過左0930 上番$24

今日大市雖然麻麻，但手頭d強勢股都仲好勁

今朝有穿過22.9。但我不知原來勁假都計。。。

而家已經收左皮 落番去 算啦

我係度收幾個入tg group 啦

之前清左一半人

勁假都計，咁止蝕的咪好撚笨柒？

晴巴 想入group 有follow 開你fb

好呀

可以加我嗎

可加我嗎

有咩好買今日

你仲keep住？

lm

求加

Follow jor晴巴好耐 想入gp

只限有係呢個post 討論過

睇留言質素揀人

希望有份

唯有自我增值等下次機會

3888 21蚊...使唔使衝咁快

廧該唔夠資格入tg
想問下facebook 係咩

MACD 直插 我都6.1 走哂

有可能去到藍色線，好似係

search 舊post 會搵到

啲牛死極都有無啦無啦

唔估底 我自己一穿就走

1157比人撚到傻

1833入得返未？